好辛苦 喊都唔可以喊出聲3

喊完好上路啦喂

癲夠啦死返入被竇喊啦廢柴

..

返工又可以飲酒

佢醒㗎喇

咁你係咪唔想收工

識你一定俾你攬住我喊

點解你今日見到我唔衝過黎攬我！！

你講！！！

我都唔知邊個係你

減情台名句黎

原來係咁 好hurt喎

吔屎啦你

幾岩聽呀

我亂咁攬 俾人拉㗎
當我痴漢

落完街 仲暈過今朝 屌

食藥有冇用

食藥今晚早啲訓

係收工可以番歸飲酒

小狗，樹窿快d出黎吊醒我

食咗藥見好攰 今日係咁恰 但瞓唔到

你又做乜呀

係朋友屋企睇婚前試愛

你仲飲 屌你係咪唔想要個身

無事既

你叫我屌醒你 我唔會手軟㗎

Btw 今日我病病地 屌人會好直
Are u ready?

屌埋我得唔得

仲咩病呀

睇我番到屋企沖埋涼先啦

有啲感冒

屌你荃灣都盪失路

屌你。
你又做乜曲

深夜叫春

好 返到屋企 重新上路 溫書

跟隊

你做乜又喺度

你咩事想俾人屌？

溫到咁夜？

急尿添

岩岩又喊完

我開始左啦

做乜又喊？
喊得多唔靚㗎喇

橫掂都唔靚架啦

你條仆街 死性不改
琴晚你好似話想將來生仔
飲得多酒 削精㗎 戇鳩

但後生就唔好整殘自己啦

飲得酒多丁都打小左 戒丁由始起

陽痿由此起

你比條女我 我hi死佢呀

你自我繁殖？

條女俾我好過啦
你掛住飲酒都唔理女㗎啦

笑到抽根

我笑左

咁又真既....而家既我只係想要一條女

女都唔係咁重要姐 講緣份

冇哂錢就唔好買住喇

巴打送左咩比伯母

咁你又飲？

女唔重要呀失去份感情重要呀

遲d總會有既 不過你咁飲法等到有果陣都不舉了

再搵過囉

不過上左黎兩日叫春 我真係好番好多 起碼已經無喊....可能講左出黎 乜都舒服哂

又話自己中上樣 又飲殘個身
又想生仔 仲飲咁多
俾條女知道你咁飲法 走哂啦

話多唔多

原來你黎 又改左名

我決定左架啦 冷靜一排先，做下自己想做既野先！
利申：試過4年無拍拖

中上樣

屌你你其實幾大

講咗出嚟係好啲嘅 不過咪撚再飲咁多啦

我唔想變肥仔呀，而家無哂胸雞個形 著白色打底衫飛釘

佢26

25

生日完先26

唔講我都認唔到

好多26已經諗緊結婚

其實無乜經驗 細個mk叫做食過下...但係人大左先識投放感情 係呢兩段感情先識去感受另一半既想法

唔好講結婚啦 我今日飲左三次 做左一次兄弟啦

今年

年少時係為食

我依家好想洗錢發洩呀
不過最近無慾無求

失戀真係會無慾無求 最想就係即刻訂機票自己飛去一個地方幾日

冇事

屌你冇事又跟隊

我想要愛

朋友知我失戀約我去旅行

樹窿我今晚咁正常 你屌我唔到

我好想一個人去吓旅行散心

我今晚唔會頂咁耐

冇事唔屌得咩
犯法啊

你幾歲呀，失戀仲有朋友陪，我係唔想帶煩惱比身邊既朋友所以盡量唔點提

屌柒你都要有論點至屌到㗎
你當我咩呀？乜嘢都屌咁濫

我都無乜事啦 尋晚睇到佢fb公開左個post話黎緊要以後好好生活之類既野，我竟然都無即刻跌落谷低

廿頭 我諗我係到係最後生果個

我都淨係話咗比我最愛嘅朋友知

大家都康復緊 依個post可以消失啦

抽到身係好事

做乜周圍撩人

感情可以俾到最大嘅滿足自己
同時都可以傷到自己最深

冇人撩我

撩ed

成日覺得做樹窿=男人
因為所有女人情感處理上都係有缺陷的

無分性別嘅
兩性嘅感情處理都唔同
每個人都係個體
若要人似你 除非兩個你

我宜家去搵玻璃

我都係乜都唔知

得，我會整大塊啲冇咁碎
跪完再吞

樹窿巴打你既思路真係好似我

講事實

做個網友都唔錯吖

能成為密友大概總帶著愛

晚晚都有，好快聞慣

我錯了

頭先咪有圖今晚飲左好小囉

早抖咁多位

早抖

夜闌人靜

兩個小朋友繼續聽你故事

聽下啦 純粹分享

繼續

那個人沒有失去 失戀後那需唏噓

樓主溫書溫成點 我宜家先溫左一半

1/6 聽日唔會見到我

同日本個啲有冇得揮

攤係張床眼光光訓唔著 日頭冇嘢夜晚自己一個又係咁 唉

訓啦ching 聽日仲要溫書

屌，你地個個都唔訓

返住工溫書

你點呀今日
溫書溫成點 ?

康復中 又好似停滯咗

但溫書進展良好

你地好番哂啦

未

我基本上心情好得七七八八啦 接受在事實

我應該仲需要啲時間

天都唔想我溫書
竟然同我發燒

你分左手幾耐 巴打你有無比心理時間表自己

休息下

嘿嘿 點都要頂硬上

睇黎好多巴打好番哂

暫時性

兩日
依家要考試冇時間比我頹廢 我諗考完頹廢一個禮拜就會好轉

叔叔不行了 嘿嘿

有咁既時段都好滿足架啦

我意思係 你可以將繼續傷心，但係比番d時間表自己，舉個例子，我會迫死自己係呢d時間先叫春，番緊工諗既就內心即吊自己....諗既時候就盡情諗

我都會咁
只限訓前諗
其餘時間都叫自己 咪撚諗啦完咗啦臭西

加油 唔會有出唔出既盲點，到最後階層我會用自殘形式瘋狂諗佢同新仔一齊，咁你會樂快走出

好快走出

睇梗Avengers

你係咪自虐狂

無架 你一直比自己沉淪落佢，係心理上你會有左種習慣比自己唔開心落佢，你一定要迫自己改變，過程係好痛苦，但係總好過現在的你

咁得閒睇戲

我知道我好快會醒

加油 ，當你走出一次下一次有好多野都免疫左！見你仲讀緊書，講多句 讀到真係讀落去
利申：舊制中五畢業，有案底 而家覺得搵3萬一個月要好撚辛苦

同你地傾計真係學到好多嘢

仲有30幾個鐘

唔好咁講 大家同是天涯淪落人，交流一下姐

我都係時侯叫春了
今日逼自己溫晒 第一科既野

加油巴打 努力讀書 第時搵到錢捨得洗錢你會發覺世界好美好

今日佢無啦啦whatsapp我叫我好好備考先
完左final再"一齊"考慮呢d野
我估係我朋友報串我叫春 令到佢無啦啦咁"為我著想" 賭J都得

好

分左手所有野既出法點就諗得簡單點，大家都會好過d

到時你會覺得錢可以買到性同一刻既快樂，但係到最後會感到無比無比既空虛，因為自己係貪一絲既快樂
利申：而家已經受緊感情上既報應

打J免費,空虛既後勁都無咁大
btw 巴打唔好覺得係報應喇 只係咁岩唔好彩姐
錯的愛 乃必經的配菜

大家既心路歷程路同 你有無試過係床到同條女講話其實鐘意左佢好耐，第二朝訓醒一個短信都唔覆

星期五等我黎同你講出啲你接受唔到既真相俾你知啦

我都唔知幾耐無睇過戲了

小狗 聽日我盡量出現

聽日如果我出現唔好同番其他巴打講我有幾矮同肥

無言以對 希望呢到既人都盡快康復 夏天到了

我曾經經歷過更差更仆街既野
睇盡人性醜惡

臨分手之前佢同我講過想睇既戲 我全部都一一鼓起勇氣自己所去睇哂

起碼佢仲會同你講依啲說話 有諗過你
我都好想同佢講清講楚

屌你啦盡量

你話返比我地知小狗有幾靚仔

最少有結果

唔會有真正既康復，只會有真正既成長

小狗好似古天樂

唔好再用別人既餘溫去溫暖自己啦 對自己狠心啦

底已起

其實唔需要有啲咩結唔結果架喎

事實係點樣你自己一早知道啦
係你地接受到事實既真相

我好似八兩金 你唔好成日同人講

完左就係完左，人地再去關心你只你畢境相愛一場，你透過朋友去傳染佢，坦白講係你犯賤係你放唔低！既然完左點解唔去做得好好睇睇呢？你再係咁叫春佢始終有一日會厭惡你，你都有一天會放低佢
利申：分手分得好難堪

依幾日睇左幾齣

所以我分手果時無叫過任何春
每次都係自己慢慢放低

但其實我覺得反省呢段關係入面到底出啲咩問題
下一次點樣可以避免呢種問題再發生

咁樣會比較好

講普通話似唔似？

睇黎小狗你eq好高

我想睇異型
想由第一集重新睇過

但我應該唔會有咁樣既時間

我都想
我未睇過普羅米修斯驚唔明今次依齣

聽日黎見下小狗叫佢講

算係會比較成熟
同時亦會識得將想法抽離

要分清楚事實同埋情感/情緒上既差別
唔好俾情緒太過影響到自己
應該係我駕御情緒，而唔係俾情緒駕御

另外係要學識企係人地角度諗野

我都無睇過普

上次去台灣旅行
俾店員話我普通話幾好
唔似係香港人，我話我香港佢地唔信

話我無果種 香港口音
屌我即刻諗香港音係咪即係古天樂

你走的路比我走得更遠,我仲未去到你呢一步
我仲係比我情緒駕馭緊

學台仔講國語我能手呀 問我可以架啦
利申；交過台妹女朋友

我估係我朋友自己走左去同佢講 叫佢關心下我姐
係咪真係咁我都唔知
我都始料不及

巴打 灑脫點讓自己走多一步看多一點！希望你明白

快不快樂有天總過去
考完個試就可以做自己想做既野
立刻去返個旅行先

近近地去台灣識番個台妹先

曾經我都係咁樣

因為俾感情蒙蔽左我雙眼
令我明知道事實既真相係點
但我扮去睇唔到，扮無事發生

後來發現是唔 work 的
所以先再一次改變自己

唉 瞓唔著 上吓水先

講到國語 我最似古天樂
似埋崔屎眼

你走過既路我未走到 但係大概體會到果種苦... 有油可賜我真係想賜比你

幾時考完試呀
其實要考試真心難搞
無心機好難溫

機窿上水了

機窿..........

我gay嘅唔通你咁都知

飲左酒會打錯字 但係未去到醉

但我今晚陪唔到你好夜啦

我連續通左2晚頂
今晚真係要訓

訓啦 柒頭

想食蕉

無乜野既
都係帽事姐

自己拖拉左一年半

改變嘅時候真係好痛苦啊
將自己變成更另一個人咁樣呀我

但你知道咁樣其實係對自己有正面既幫助

你就唔會抗拒

你瞓覺啦 休息吓
我癲㗎嘛

原來你係帽事 我寧願自己都會發生呢類型既事可以比自己狠心點
次次都係自己口不擇言

有掛
但心態變得唔似係自己咁樣

食蕉啦你

好想食啊真係！！！

唔徹底自己點會有新既體會

你又飲酒飲到癲咗
你係咪痴撚線㗎

我而家都做到安慰人既角色，你就知我心態同份量都改變了

總之就唔係我嘅風格嚟
宜家掙扎緊
唔好變到咁樣

口不擇言

老實講係因為你講野唔經大腦

嘗試下交換角色
如果你係聽果個人，你會有啲咩感覺

你要記住一樣野
每個人都只人記住人地講野點樣傷害佢
唔會記得自己亦都曾經講過啲咩說話
同埋就係
你講過既說話，人地係會記住一世架
真係會記住一世

咁樣都唔足以令你說話之前再諗多一諗先講?

唔知你
點知你係咪醉咗 角色亂做？

22號
btw 股巴 我都唔去夜場d地方 點會食到女

換個角度睇啦，可能呢個自係真正既你，以前只係你一直想要既你！

至理名言

唔好咁啦 我改緊架啦⋯⋯我知佢係因為我講過一些好撚口賤既野先會咁決絕...我都反思過自己！

錯啦
你就係你，並無分咩原唔原本性格之類野
無論你有點樣變，你依然係你自己
不會因為你想改法就變成另一個人

分別只係在於
外人角度望向你既時候
佢會用一個乜野形容詞去形容你 ?

你自己心中既自己又係一個點樣既人 ?
又希望自己成為一個點樣既人?

仆街喇咁就
我宜家搵緊我點解變成咁嘅原因
盡可能唔好俾自己傷到人

我咁岩有一條
可以借俾你食

唔係啦 係心態上慢慢重回正軌

無關係架喎
你係得既就 coffee shop 都識到女啦

你學吓點做到唔口賤啦
說話真係好大殺傷力

做下一d會接觸到陌生人既暑期工

ageer
特別係對住自己重要既人 幾個字既說話 傷到感情 不值
而且你講既野 佢聽入耳同樣係特別有份量

但可惜傷我嘅人唔知呢
我明知佢係咁口賤
應該都慣 但一放鬆就好傷

邊個口賤

我係指唔會去旅行識當地既女黎拍拖姐
性格上接受唔到long d 所以一開始就不了
唔係講唔去夜場就識唔到女

我成日都覺得自己把口係咁多fd最賤既no.1 因為我係最撚無性既
...唉 我都知錯 我尋晚無上連登後同一個fd講番事情既經過 佢屌到我上天花板

我會咁樣諗
因為我都係上面果種只會記住人地講乜既人

我到宜家都好記得細個屋企人同我講
你只不過係寄人籬下架咋！

我到宜家都唔知道我做過啲咩過份野會令屋企人咁樣講
但當我自己都會咁介懷人地講過既說話既時候
其他人都一樣會咁樣諗

我係因為唔想令到身邊所愛既人因為我而唔開心
咁樣嚴重脫離左我愛既本意

唉 關係密不可分嘅人
我又唔可以問候佢呢吓至慘
一問候就有連帶關係

如果你有咁樣足夠既成熟同智慧

你甚至可以影響到身邊既人
令到佢地都成為一個更成熟
更識得體諒別人既人

我試過係台灣扮電話無電睇唔到google map問d台灣妹路，之後約到一齊食飯之後 ，最緊要夠大膽

我未做到呢個層次
練緊忍住度火
仲差一個人我忍唔到

嗰個人可能係精神唔正常
但一日未證明到佢係 我都頂唔順

原來你已經被親人害傷到體無完膚 先有今日既無情
巴打我講得比較直 但係出至真心 無辱罵成份

唔係無情 而係了解不足
大家有誤會 用錯方法表達

冇人忍唔到的
都是浮雲

好想食台妹

本身佢對我影響好大
我直頭有心理陰影
佢係我阿媽呀

放到假咪去試吓囉

有咩特別
聽聞好鍾意派帽

我一向都破碎家庭出身

所以成日都話
令一個人變得成熟既，唔係年齡而係經歷
大把人40 幾歲都 on99

去台店拎2雞野台仔出黎開左大台，台妹任你揀

有冇巴打 同我一樣唔識同人相處
處理人際關係 太易相信人
以為你對人好人地就對你好

呢個係真既 人人行既路唔同，行完你拎到幾多反思到幾多真係先最重要

一個人坐一張大檯會唔會毒到冇人敢接近

我
領過唔少嘢
利申：宜家變咗

暴力家庭出生
其實出世果陣佢地已經唔想要我 輾轉寄住過3 4個親友屋企 最長果一個住左兩年
小四後半小五先跟返父母住 原因不明 我都無問 之後開始捱打生活 不過隨我年紀愈大慢慢有好轉 態度都好左 罵都少左
可能寄人籬下果陣仲細 唔覺有乜問題

玩到咁大....我都幫唔到你

可以點樣改變 成日好自卑
希望對人好 換取關心同朋友

巴打mk底 識玩

好似火雲邪神咁拓住個頭

你天秤座

我關愛座
指點下

5個人都係一人一千hkd ok 嘅

所以呢啲父母責任 唔該真係諗清楚至生
唔識教就問吓人 乜都打罵 搞到咁大陰影

邊度黎5個人

我唔係星座撚 但白羊座有咩指點

搵伴囉 之前高登成日有台灣夜蒲團

Mk底好死架 身邊好多朋友毒撚底,今時今日買哂樓身家厚 自己就首期都無 真係性格改變命運

跳X啦,快

你地直接叫股巴帶路啦 實掂

首先 唔好有目的
幫人還幫人 你自己都掂至好幫人
如果唔係就會反效果
人講就聽吓算喇 唔好太上心
要學識保留

幫我維修聖衣得唔得
上次俾波塞東整裂咗

你係偽毒
太失望

跳咩都唔好咁夜跳 唔該

巴打25歲姐 未有首期都正常範圍啦

我justdance嘅map跳到5星再高分啲

因為缺乏 相處經驗亦缺乏技巧
令到有任何對你有一絲好行為都會無限放大
但同時令你睇唔清事實

情況就好似非洲既小朋友無野食
你遊客路過食橙，周街掉橙皮但佢當你係神仙一樣
以為你對佢好好，好有期望
最後先知完全唔係果回事

股巴而家行過信義區某餐廳都仲會頭低低 你仲叫佢帶路
利申：以前成日係到講接佢收工

所以我同你講既野
其實我唔知道你明到幾多

亦好有可能聽完，到某一日你真正錯過經歷過痛過
先會有深切既反省

不過我當然希望你唔需要經歷呢個過程啦

疏

慘得過身邊朋友25就買左樓 唔葡萄就假既

唔經歷過始終都係差少少
而人永遠就係差少少

行乞對於你既社交能力既影響
可以話係零呀！

我屬馬
指點下

小狗 我從來唔怕痛，只怕自己唔識長大

葡萄唔黎
人生經歷唔一樣
人只會互相妒忌

練成天馬流星拳可以爭主角黎做

我屬羊
求救下

人無完美
聽吓人地嘅經歷可以多少都學到嘢
可以做好啲就做好啲

其實好多問題少年既問題
都係因為佢地既家長

見過太多了
中國人父母永遠唔知道咩野叫關心
永遠都係用打罵黎表達佢地既關愛

唔怕痛唔係一件好事
相反你唔怕唔在意又點樣去細味去得到？

去到最後始終都會發現係差少少
個問題其實唔係啲問題度

喂我早2日都係我葵興新租工廈玩 just dance

又有新場
幾時有咖啡飲
同埋今年幾時食生日飯啊

我諗起有時都忍唔住流馬尿
最明我嗰個又突然過咗身
想傾都傾唔到

路遙先知馬力 人久先見到人心
朋友之間既羈絆係要靠時間同事件慢慢累積
岩岩一開始識 不宜將回報既期待定得太高
另外 行為上對人好 並唔等於要自己要all in情感
唔知巴打明唔明我up乜

唔一定，有啲野一見到就知，唔係就唔係

唔係葡萄，係大家收入唔差好多 點解人地有首期 你無 原來係自己凍飲捨得加2蚊，趕時間肯搭的士咁累積落黎 當然另一邊，佢呻無女同時我啪啪啪緊啦，取捨唔黎 但係都想呻下姐

係咁㗎喇 冇嘢吓吓都做得準
除非一早知件事點發展
如果唔係都會有啲做錯

我建議你同時搵一樣興趣去俾自己培養下

打拳好，運動好 咩都好
重點係訓練你既意志力

就好似跑步咁，其實跑步唔係訓練腳
而係你既意志力
你要迫自己去到極限既時候
仍然唔放手，堅持多幾下，唔可以放棄
gym 都一樣

對你心智會有影響

你真係好透徹...我份人就係痛可以好痛，當時會好深刻同反悔，但係清醒後又做回自己！簡稱3分鐘熱度

明白 其實可能係自己成日諗人太過美好
應該要保留自己 唔好太上心同認真
頂 點解你地講撚中哂

股巴好似有六舊腹同方塊胸
不過比酒精磨蝕左

經歷過吖嘛

就算你知道晒點發現都係會差少少
人生其中一個有意思嘅地方

要啦 以前都成日跑步，但係自從酗酒後就捨難取易，寧願飲酒都唔跑步

宜家地方大，多野玩呀
up 唔到相，直接 send 圖俾你

仲話係中上樣添

我唔透徹架

因為我研究心理學玩左近10年啦 非洲小朋友

我無六舊 只係曾經有腹雞，六舊係真係要練出黎

我都太依賴酒精 一有事唔開心就飲
之前跑步舒壓都變哂做飲酒
飲到忘記唔開心既野

其實究竟仲要經歷幾多次我至醒
我真係好撚痛喎
宜家麻木咗少少
我好似放唔低咁

但係我2秒就射

上連登勿認真

我都想鑽研心理學
有書但睇哂

講笑啫 你認真咗咁喎

個問題係咁啊
痛唔痛同放唔放低聽落好有關係
但其實冇關係架
麻木同習慣有咩分別？
你根本唔想放
係街執到六合彩頭獎蛇咬都唔放啦

飲酒的確可以令人放鬆

但你地需要既野其實唔係放鬆
反而係專注

鬆得太耐啦你地

以前覺得跑到狗咁除左件衫擰得出水得舒服同滿足，而家反而覺得飲會嘔係滿足 我太有惰性啦

非洲小朋友 真係好貼切
但我係呀叔 只不過跌極都學唔精姐

唔會出現睇唔哂既書

只會有無心去拎起本書既人

所以你覺得你最缺乏既野係咩 ?

小狗的愛

bb

我係家庭因素影響最大
到今日都仲有新嘅發生
雖然肢體衝突應該唔會再出現
但語言暴力一樣可以令我痛到唔想做人咁滯
家人對我好重要 但俾家人傷返轉頭就好傷

我都係跑到完盡自己力氣 最尾一段路要爆哂所有力 先爽釋放到自己

應該係
我諗可能係人地既關心 同存在感

其實每個人都需要其他人既關懷
同埋搵到自己既存在價值

其實仲有好多野既
不過我覺得巴打最好自己書局搵下 心理學類別既書睇下

痴線 又咁夜

無啦啦 唔知做乜流馬尿
頭都痛埋

搞咩 觸景傷情啊？

一到夜晚瞓唔著就會諗嘢
唔知做乜諗嘢

我都想試下睇 小狗巴打 有冇邊本推介俾新手睇

你平時日日夜訓 日頭咪喪屍咁

同你一樣
三個鐘後要返工
但係都不斷亂諗野 訓唔著

我唔係咁夜瞓㗎
係呢幾日咁夜瞓咋

我突然想飲酒
但又病緊就廢事飲

我都好想 但頭痛左好多日
要忍口 我諗緊有咩方法可以擺脫
唔想做悲觀撚

咁岩呢幾日都見到你

我失眠咗好耐
差唔多成個月
不停好醒瞓
成日責醒
好早起 幾夜瞓都會7點幾就醒

咁啱啫 我唔係成日回post
近派真係有嘢做
唔可以做樹窿

好辛苦 個心好似塞住塞住咁
喊又怕崩潰 搵朋友訴苦 點解訴極都唔夠

未係同你好熟
唔知你問題出左係邊亦唔想估

其實書局上面既書
有9成都係無包裝可以就咁打開睇的
所以我會建議你揀一本吸引到你既再去打陣書釘
岩既就買，唔岩送低揀過本

今晚上黎我到

試下係到講

六點至瞓到
宜家又醒咗 殺咗我啦

感謝 考完試 去睇下

我近排都三四點瞓 但六點就要起身返工
長期頭痛 都唔知關唔關呢樣事

會關事 我都有間唔中頭痛
胃痛就日日都有 食咗藥都係咁

我連續通左2晚頂
日日7點出門口

小狗真係好勁 咁早出門
夜晚仲陪我地癲

就係頂唔順所以先少左上黎

潛水休息吓啦

小狗係咪唔洗訓既

小狗係咪一直mon post
點解可以快回到咁

循例放底一個

原來今日係我阿婆死忌
唔怪得突然流馬尿
成晚都瞓唔到
個心真係好難受
好沉重

夜晚先放負啦

聽日星期六 好好休息

好撚沉重
我都唔知點咁
好想一個人飲吓酒 靜吓

我晚晚都咁做架啦

你飲咁多 飲到唔受控制
你嗰啲叫自殘

還要生活 別再三失眠

你咩事失眠？

明明好返緊
見到ig冇哂啲相 我好似冇出現過咁

快啲溫書啦屌你

掛住某屋企人 人生冇目標 到而家都仲未訓

掛住佢 更加要做好啲
佢都會為你驕傲

份量已得到控制

眼訓死

新的一天

Fuck

我決定考完試要睇返書 睇返睇咗一半冇睇嘅如果這世界貓消失了！！

煲返棄咗嘅動漫！！

日日練琴！！

做返毒撚！！

係你地太過慢

屌你無啦啦睇乜撚野 ig 呀
關你鬼事咩

貓消失書好睇喎
不過聽朋友講佢套戲仲感動

Log out 咗佢account 啦
叫做踏出咗第一步

喊到我瀨屎

同女朋友一齊咗4年 一直都好穩定
曾經試過因為屋企問題所以分開咗 但都捱得過
屋企既阻礙都可以兩個人手拖住手咗撐過
但竟然因為嘈場小交 因為覺得好煩
咁就完左 女人絕起上黎真好恐怖

好臭

有冇留過佢

再嘈比你食

我咁大個仔見過玩屎嘅除咗周星馳之外就得弱智，你點睇都唔似係周星馳掛……

分手前有兩日大家冇搵大家
跟著有一日我搵佢 佢同我講 呢一兩日我好舒服..
再過幾日我打去想同佢傾清楚 好冷靜既情況下佢就講分手
連最後一次傾都嫌你煩 仲點敢留
分過三次 求過三次 我又算係啲咩.....

前兩次你點留
之前佢都係好堅決講分手定只係想你氹

你估下

我覺得我依家已經痴痴地線

堅決 由其屋企人嗰次 係差在冇跪係地下求佢
乜說話都講哂 跟著一齊返
佢種態度係 反正分手都係你求我既姐咁

你覺得你樽鹽仲係咪到

咁你斷斷續續一齊咗幾耐？

已經冇哂
其實好多時分手都係分幾日 我就搵返佢..
一齊左4年
Btw 佢每次分手都唔知點解都有仔搵佢
不過就唔係話出到嚟見嗰種 只係whatsapp 撩嚟撩去嗰種...

幾深呀傷口
係咪乾燥爆坼咋

兩次佢都肯同返你一齊你有冇日日都心驚膽顫

前幾日好地地
今日竟然有想挽留嘅念頭
不過我要死忍
唔得！！！！

祝你唔好交白卷

有種好怕佢又唔知幾時會嘈交 又會嘈到分手
其實我都想平平淡淡 嘈交嘈唔散姐
我都要忍 我都好怕又搵返佢

我冇嘈交 就係佢單方面唔理我之後分手
留返樽鹽比自己呀 你已經冇乜架啦

好嘅感情 係50+50=100
唔係單方面係咁付出
若果係咁嘅心態下拍到咁辛苦
巴打 值咩？

我會努力 共勉之

我自己有時都好衰既..有時小事佢都會氹我
只係一到呢啲時候都係我留住佢

捱到下個禮拜二

但都要有底線 錯都好
都要有自尊 保住樽鹽

我要成為better me

比人飛左就唔好乞啦
共勉

月尾加一

岩岩番到屋企 小狗你在嗎

乖女
錫哂你

岩岩訓完晏教

上你果到會唔會好多人架 人多怕醜

我都唔知
好似有人但唔怕的

卡比獸呢

老老豆豆人生第一次準備見網友 內心好淆

我岩岩訓醒未搵佢其實
佢之前講過得

我岩岩洗完白白啦 等你地

幾時去

假期當前點解無人叫春既

唔怕啦

我應該見過有過百個巴絲

絲

喊都唔可以喊出聲慘啲
定係好多嘢鬱係心又喊唔出慘啲

我住東區 呢個鐘數去葵芳有d戟

搵個機會比自己舒舒服服咁喊出黎...唔係壓力一爆你係眾目睽睽喊比人睇

我知道 就算今次真係再冇可能 我都唔想再求..
好想如果佢愛我 佢會返嚟搵我 （妄想

唔怕啦
其實喊都係情緒既一種
本身亦無對錯

咁渣架

飲成點呀？

無飲到

飛機左我

終於都行到分手呢步

你個故事又係點呀朋友

留名聽故事

sorry

加油呀 分享下無咁傷

巴打們去哂邊

我都係要識返個毒撚男朋友

唔好搵水泡啦

我今晚可唔可以玩下你問我答
好想同人傾計

一定唔會 邊有心情識第二個住

我同你一樣，有時我覺得天意好弄人，係我同佢分手既時候....有個女仔無啦啦不停whatsapp我...我直覺佢係想溝我（ff mode),但係我真係好無心情理佢 ，最後都不了了之

我依家淨係想不斷搵人傾計吹水等時間快啲過

I am here

點解可以一日正撚樣一日負撚樣

我唔知你抗壓能力去到邊 但係我係鐘意對自己自虐咁走出過去！初段聽一d sad到仆街既歌，不停諗番你同佢既野，自己做一d當初同佢未完既野....好似話一齊睇既戲，未去既地方，去令自己心情低到極點再慢慢振作番！

因為我同你一樣未放低哂，安慰別人同時安慰自己

見完朋友個日通常正撚樣啲

Btw今日冇人

你問我開唔開心，我答你我都好唔開心....但係唔想我既唔開心令到其他人更他唔開心！你開呢個既初衷唔係想搵一班人聽你講你既不快咩？
做人發洩完要向前看，再不捨再難過，你終會有放低既一日！睇開d啦巴打

今日考完第一科 上水報到先

聽日早起第二科 訓先

大家要加油呀

啱 我已經往前行緊架啦
準備學多種語言

加油

岩！做自己一直未做過既野！

你又過成點

我過低算唔錯，我認我未放低！但係好似上次咁講係最痛既時候遇唔到最深刻既人 或者佢已經過得好好，但係與我無關

大概可以說出我心聲既歌

我一直都係好負面嘅人 我諗唔多唔少都因為咁而嚇走佢
見到身邊有啲充滿正能量嘅朋友都好羨慕佢地 我都想改變下自己

搵一個充滿正能量既男朋友去改變自己
利申：ex本身係靠我養，懶到死既人，變一個會自己搵parttime既人！

有冇正能量嘅毒撚

你點改變佢？

改變一個人好難

所以不如改變自己！
果陣我成日恃住大佢7年既人生觀去指導佢，同時亦都傷害左佢

經過今次 我會努力改變自己
唔好再犯同一樣嘅錯

我重複犯錯過兩次先識改變一次自己既脾氣 希望你一次就改好自己既錯

睇到 有啲慨嘆

咁熟嘅 好似聽過有人同我咁講

我係咪真係識你㗎 屌

故事唔同
但儲錢嗰part就一模一樣

你點呀？
又灰咗？

冇呀 狀態尚算良好

今晚咁靜嘅

咁就好喇

岩岩恰著左 你貴姓，唔好咪岩相認到

我見你潛左水兩日 仲問點解安靜

你搵我做你水泡啦
我唔介意架

安全感可唔可以自己比到自己

岩聽
吸收今次既教訓
下次唔好重複犯錯

份人本身冇乜安全感 拍拖之後更加係 搞到唔係點信另一半 我諗依個都係分手原因

你地個個 都潛哂啦

Hehe 1/0?

其實係可以
但你要去處理既野仲有好多

係有方法的

我係一個男人 無錢最無安全感，到有番少少錢果陣又缺少有人陪果種安全感,我看得唔係安全感，係人既慾望去到邊到

覺得

我答應大家唔會比佢沉post 只係愈飲愈早

錢同安全感其實無乜直接關係
安全感係你內在對於自我既肯定
你清楚知道自己可以做到啲乜
清楚自己既能力強項長處係乜
你可以好好咁樣處理自己情緒

你就會不知不覺成為一個有安全感既人

好深 要慢慢學

你咁都計到我潛咗兩日
我忙呀 時間緊迫 唔可以抽身住

等你忙完先慢慢去學啦

你有咩忙緊

人生已經如此的艱難 有些事情就不要拆穿

唔學就一世都係咁

我都練緊
學緊唔去介懷人嗡乜
知道自己係咩人
俾返個信念自己

要考英文試 好驚撻q
老母睇死緊我

你姓鄭？

唔係
我知道我唔識你
不過故事似曾相識

幾號考呀
支持你

六月三

我都知，但係內心想係你，只會咁問

的確係 雖然面對係好大壓力
我都頂唔順幾次
宜家至定啲
視艱辛為磨練就會好好多

好撚gay呀

怎麼了 你累了 說好的幸福呢？
不說了 愛淡了 放手了 這些我都還記得～～～

我要去火星戀愛

呢度好危險呀 你快啲返火星啦～

趕我走

女 走咗就算啦
命 你得一條
路 仲有好多得揀
可以改變嘅
就令自己變得更好
為下一個做好啲

世界如此可怕 怎捨得你去受傷

接唔到落去 聽太少廣東歌

唔係歌嚟㗎
係我個腦突然彈出呢句

可惜我自願去受傷～

願你的成熟不是被迫的
受傷都要學識療傷
加油

我發覺我開始接受咗已分手依個現實
或者係我心已死

叻女
幾日就接受到

其實唔想接受 迫緊自己向前望 所以有時都會覺得辛苦而停低落黎 甚至後退

退後仲辛苦呀傻女

再唔想都已經係事實
放心 你有咩都可以搵我地傾
你會發現自己變咗
係好嘅變化

有過渡期嘅
慢慢嚟啦

仲未訓到

收到 訓先

咁啱呀

我都未瞓到
聽日幫婆婆上神位
而聽日係母親節

岩岩玩左陣電腦 變到好精神

聽日約左媽媽飲茶

正吖
同阿媽撐枱腳

啊媽今日係咁暗示人地個仔咩咩咩之類

你打算俾咩驚喜佢？
不過老實 自己細路 講句辛苦哂喇 媽打
都好感動

買左花 同請飲茶

母親節咁又點？屌你老母呀 點解生到我咁撚大戈

唔好怪阿媽呢啲嘢
好多嘢都可以變嘅

訓啦bb

所以我活得一次比一次好
以後都係繼續食番姐姐算
食o靚妹真係好多野煩

關事咩？
如果對方諗嘢成熟嘅就話啫
如果係啲戇鳩港女
你執到都喊三聲
事關做樹窿傾計 都遇唔少呢啲
嗰啲女煩到嘔

其實而家時下既港女有咩煩架
可唔可以試舉例

成ff到唔知去咗邊
幻想到好真 其實冇做過
最慘唔覺自己有問題
叫人屌醒佢 一屌佢就嬲
駁到恆 你想話幫佢 同佢詳細傾
佢會拉到個重點唔知去邊
崇洋 拜金 唔使講啦
以為自己好醒 對號入座
搵到位就係咁踩

我都係搵到位係咁踩
但係而家知錯啦

說話可以殺人
我從來都係咁覺得
人地傷自己嗰陣 就記得呢種感受
唔好做翻相同嘅嘢傷到人
咁樣提醒自己有用好多
至少我好早就咁做

我就係用說話抹殺左呢段感情
講出黎可能會比咁多巴打笑
小弟其實同佢一齊左9個月 左右，可能係好多巴打眼中覺得好短，但係佢係我拍咁多次拖最長果一個，亦都係我最用心維繫既一個....

一向都係咁諗
而事實亦都真係咁樣

所以先要咁努力去學好點樣說話

一啖沙糖一啖屎
頂到盡一啖沙糖三啖屎

你係十啖屎，走糖
咁你仆街啦

你同佢講一樣 十啖砂糖一啖屎......

Tg：

我都成日會串啲 Fd，不論男女
但入完會自己氹返雖囉

入來有往，有出有入先好玩架嘛

btw 朋友佢可能月尾去冰島
又或者附近，未決定

叫左佢如果見到幫我買酒

如果唔受情緒挑撥...我最想學係控制內心情緒
我性格好暴躁，17，8歲果陣同人講歌句就郁手打人，爆人樽.......
其實由懂性開始改左好多，....但係去到某個位就覺得自己夠停左......永遠都長唔大，去到一個位就識自己停左係到

我應該去台灣買枝
我仲諗住買到就送枝俾你添

呢啲野，同意志力有關

你都可以去睇下書，學下吹蕭
再唔係練下拳都有用

會再有經歷俾自己再衝擊
唔會停㗎

哈哈，我買到都送支俾你又點話

我都好想去台灣......

我之前就不停做運動

我覺得Reyka真係唔錯
就係佢令我著迷 搞到成日心思思想飲

好肚餓

喂 你好

大家好

好想食雞

叫外賣

聽日考完啦屌 但個腦唔肯開黎見我
溫唔入腦

聽日考咩？

自己煮定買？

Customer behaviour

唔食了
煮又冇雞喺度
毒撚叫唔到外賣
要叫十幾鎊先送 食唔到又唔想留第日食

我聽日都考
乜鳩都唔識

溫完都唔識

超市近唔近？

唔近

我諗梗點考
坐低一隻字都寫唔出

橙 想買嚟煮都唔得

早走

啱啊 喺格離嘅話我都話行去買舊雞
不過其實我想食炸雞胸 都係外賣方便

好似冇早走制度 屌佢老母
我嗰日考限兩個鐘
寫撚晒我識嘅野之後仲有40分鐘

唔識都寫到咁耐已經好勁

我完全冇用過啲terms同事例 一行入去𣊬間空白
不過我平日寫開文所以夾硬發大我知嘅野黎講 不過應該都係冇分

發揮鳩嗡大法
我好似成個中學生涯都係咁

依家冇得9up
9吹完已經知死得

點解連登多咗咁多臭西

做乜

冇 發緊癲

食屎狗

做咩呀你又
痴線佬

夜晚突然開竅

有啲咩想通左先
埋黎同叔叔傾陣計

冇 諗返佢對我做過嘅衰嘢

所以其實佢無你想像中咁好

希望依種諗法唔好到聽朝又消失咗

狗狗狗狗狗狗狗狗狗狗

唔會既
聽日起身就會再好啲

做乜嗌我

我做緊工程佬裝緊螺絲

訓唔到

工程佬 大大隻

我唔想訓但聽日要考屎

乜柒都唔識 我去考試黎把撚咩

我都係 等死

我唔想去 依個module我真係一粒字都寫唔出

唔是啦我瘦底的

裝個廚房啲碗碟架姐
不過個位裝得好辛苦

痴線你唔夠精神聽日點考呀

瘦底唔好攬 不過琴日都攬實咗

攬多啲啦
攬完就會開心返架啦

攬咗會越踩越深呀
搵過個小肥底攬算

你是但踩一個都好過踩返轉頭啦

你啲 Fd 唔會食左你既

你尋日攬邊個

食極都唔肥
食得愈多就愈瘦

佢囉
............

正一食屎狗

TOTALLY AGGER

屌你咩
傻撚左呀你條撚樣

我真係好努力增肥食好多野架
男仔太瘦都唔好睇

放咗手啦
真。放手

碌鳩夠粗咪得

我都係咁話
好在我都唔小野

放左就唔好撚再見佢啦屌你

你條友真係唔俾人屌下唔開心

This one quite true lol

Wtf?

哦

屌我去佢到拎返啲嘢咋

嗱

你死埋一邊反省下先

唔好嬲豬

唔好嬲啦

屌 啱啱食左條好撚難食嘅野頂肚餓
想死

拎你就拎啦又要攬

要拎返啲野郵寄都得啦
洗鬼見面咩
你明知見到面都唔會對你有好處
都仲要對佢有幻想
唔屌你屌邊個

我岩岩煮左麵......

屌那聲 咁都返轉頭

你老母啊 啲鬼佬係咪真係咁撚鍾意食甜野 屌 條野甜撚到仆街 好撚想嘔啊

我知錯啦大佬
冇啦

佢地啲糖好似唔使錢咁
甜到牙痛

送過黎

好撚想嘔啊

你再返轉頭 我用樹根勒死你吖嗱

叫外賣算

最好唔買㗎喇 喺美國領得嘢多
精咗

外國親戚買返黎啲糖好多都好難食 一係甜到嘔一係陣味怪到嘔

買咩外賣？

聽日2點考到4點

仲唔瞓？

屌一撚樣

岩岩背曬書

諗梗
好想食中餐但係食過一次好撚想嘔 (我好易食野食到想嘔 )
想食日本野但係依排睇左好多寄生蟲片唔敢食
依家淨低Pizza, burger, kebab, Indian, Thai
每樣都可以有雞 想食左雞成日

Same

我都覺得佢好撚抵屌

定係已經唔想再繼續屌啦

見到依句我覺得自己已經前途盡毀

我其實好攰 屌都冇力屌

我搵返正契弟

岩岩食哂......

宜家3點啦仲唔訓

屌你 我依家叫外賣之後去洗白白 吹完頭啱啱送到

有雞咪得囉
雞全部都係雞

啱住今晚唔訓 佢唔得閒陪我

我都好攰

岩岩先完 booking 清埋個場裝埋個架
全日無返過屋企諗住上黎睇下你地點

咁我睇價錢啦
叫一次雞都唔平

我都唔得閒陪你

準備訓啦

你咪浪費我地一番心機至得㗎
幫你又唔係 唔幫你又唔係
屌你再踩返入去
真係唔撚理你㗎

咁夜除左 m記仲有咩食

屌你冇叫你陪

告狀話你挑逗我

就住叫啦 唔好太惡頂就得喇

叫一叫都最少£1X

所以咪唔陪你囉
btw 雖然好似未同你傾過計
但你好好幫我接力屌柒樓主啦

我真係知錯啦
拎完啦完咗啦

休息吓啦 唔使理我地班癲佬
日日都係咁發癲

我喊飽了

乜鳩啊 我喎

鬼叫超市咁遠咩

唔認得人?

來回都成個鐘

你成日改名 宜家認唔到喇 係咪衰呢

你有仔萬事足邊會受本狗挑逗

其實我有女友架啦，我網上鳩up撩下女架咋
我現實好專一的

柒

聽朝又返8點
7點出門口6點起身

屌 知啦

你下次去嗰陣買定啲雪藏雞胸肉
想煮就解凍啦

收皮啦

屌你
你又改撚左名呀仆街

一時想食雞 一時想食牛
一時想食西蘭花

屌我部電話雙開緊
一面回你地一面聽緊 YouTube
唔得閒起個仆街底

瞓啦 係咁通頂

恰鳩me???
我喊架

總之個名好鳩嘅 就知係邊個㗎喇

頂 買定囉
西蘭花有pack裝㗎嘛

你喊啦，盡情喊
我聽晚先起雙飛一次過屌樓主同你

講笑，你好乖我唔屌你
剩屌樓主

我認錯

我好飄忽架 日日想食嘅都唔同
我嫌自己煩所以基本上每日都食同一樣嘅野飽左就算

我懶到懶得煮 餓死自己算

男朋友以外啲人話我乖我會嚇一嚇

食野啦屌你

你設計啲recipe好過啦

我嗰陣都係咁過

你乜野都嚇親架啦
我先唔會理你感受

你潛吓水休息吓好過啦
你真係頂咗好多晚

懶嘅盡頭喺邊？

我今星期 full booking
晚晚都有人上黎玩

如果係收錢我就有得賺了
可惜唔係

屌 我真係勁撚易驚 你真係知我心

食乜撚野好？

不如收吓錢啦
著量俾返啲出嚟
維持吓都好

我都唔係好懶姐

食我

嚟到麥當勞呀 吔乜攬嘢好呢？

你遲啲應該廁所都唔會去 直接瀨咗佢

用口接住

遲下先收

其實就算提出啲人都唔會反感既
不過宜家大家玩得開心都 ok

叫左chicken breast burger

要等個幾鐘 洗白白先

佢直頭已經係

屌你就 ok
食你 ? 不了

死

自己煮通常會清好多 快餐一定多油
一時太油就會有咁嘅情況
你閑時自己煮都唔會落多油㗎啦？

訓教

點解你地腸胃差成咁

我身體差 好細個已經係
個胃係藥搞到傷哂

見到樓主話上去執返啲野真係燥
我幫佢執野寄埋 淨返小小塞唔入
加上本身佢就要拎返本護照 （怕寄失 所以唔寄
本身係我朋友拎比佢 但咁岩我fd唔得閒
我就叫佢出一出去中間地點等 死唔出
明明攤係屋企無野做都唔出
點解佢唔可以好似樓主咁自己上嚟自己執野
同啲臭雞fd出街又得閒又捨得去咁遠喎

寄雙掛號啦屌

考曬啦

考成點呀

一般般啦今次 但overall ok

考完又可以 Hea 到2046

做廢青嘅時候黎啦

我做錯啲咩？
點解要我成日俾人屈？

做咩呀窿

我俾人屈我食錢
要我賠6千蚊出嚟
屌 我就嚟痴線喇
又成日唔記得嘢

返工 ？

hea 2星期就到地獄schedule

家事 我真係冇哂心情
我成日啲情緒壓抑得好緊要
點先可以爆出嚟？

去打拳 踢波

可能會去跑步
我今日個腦閃過quit game幾次
飯又食唔到 一食就嘔

我宜家個心情就好似個post名咁

不如打下機啊 我而家都打緊

你平時做開啲咩發洩架

啱啱同朋友出街都同佢傾咗依排發生嘅事 欲哭無淚

我閉關修練 苦其心志平衡心理
聽日會去跑步

跑完步出完汗心情會好啲

我又出現啦，不個唔係負撚樣

我真係恭喜你呀

考到好撚肚痛 差啲暈撚左

巴打 你都要加油

寫唔寫得出嘢

比個叻你

我空虛

我寂寞

我凍啊

攬我

人呢

molamola

今日好眼訓 早訓有望！！

你都今晚早啲訓

can't sleep

早啲訓啦你！

大家咁話！！

暖訓左10個鐘 終於起床

今日難得訓到點幾先起身

一大早起左身去食自助餐

威啦 豐富嘅sem break
我就係屋企鳩fing fing

有冇咩想搞下玩下咁啊

因為我都想玩下

你想玩咩

我想男朋友

你有冇玩lol 之類既 我呢兩個星期好悶 大把時間玩

我扮唔到你男朋友bor 最多陪你傾下計 玩下

冇玩 你兩星期後有咩忙呀

去上水training 同返學

上黎我葵興玩酒玩啡

無得玩呀
ex 都唔得呀
死心啦

屌你
死咗

唔好屌我啦
我有女朋友啦

我都就黎 個肚脹到有咗咁

係咪食咗啲寒嘢？
寒得滯都會㗎

呀！！！！！

點呀你

前排喊完就冇事 依幾日完全喊唔出但越來越嚴重 痴咗線

有無出去搵朋友陪你傾計咁呀
落海旁坐下啦

有呀 日日都full booking架啦

多朋友真係好

你宜家都好返好多啦其實

唔好喊啦

痴線佬呀

做咩姐

唔好錫我 受唔起

做乜勁

發作緊

一陣要返工 無得同妳傾計

太好啦冇人騷擾我

⋯ ok
get hurt

幫你痴返膠布

好好人呀

我個心 痴咗膠布都好唔返

典解呀 未搵到下個？
我都未搵到 做隻永遠嘅單身狗

邊有咁快搵到下個呀 我冇朋友架
一齊做單身狗啦

LIHKG毒撚們咪妳啲frd

不了

點解 唔同我做朋友

做住我男朋友先

Yes I do

好開心 單身咗80年終於有女朋友 係開心嘅

死老嘢

拍拖嘅滋味係點

我嘅經歷係一啖砂糖十啖屎

bb我睇熊仔頭新片 成18分鐘 一陣再傾

B你老母

咁我搵羊b巨b平b巴b

好唔專一囉你

佢地搵我做sp咋⋯ 女朋友妳嫌棄我 b我老母 不想活了

好行夾唔送

搞錯

做咩改名

好唔開心
我付出真心同你做朋友
換來不了

裝b

你點呀？

我ok呀

屌我改唔返個名

一時很好一時不好

今日可唔可以比啲溫暖我？

30日內只可改兩次

我比

唔記得咗改咗發夠哞哣未

Come on

我拎個分身幫你保管住個名先

妳又話做我女朋友

你夠疆試下

不了 永遠單身

點解唔敢⋯

Yo女

本身真係撚住幫妳keep住 不過妳質疑我為人 算

可以呀 bb
你最近點呀，好耐無同你傾了

冇人會搶我個鳩名掛

係接受同發癲兩個階段跳黎跳去

其實你都大概接受左呢個事實啦
剩返既係有時時間太多果陣
你會亂諗野姐

嬲

係呀所以我瘋狂搵人吹水鳩up又係咁約人搵嘢做

錫返

每個人都是獨立體

一齊睇下書啦
又或者搵我去玩
我招緊人黎食我啲甜品

會唔會中毒架

應該唔會既....
其實味道嚟差架

幾時拍拖姐我地

你係咪完美男人黎
靚仔大隻專一識整嘢食又識講嘢

等我死咗個時

好幸福呀

至死不渝的愛

好唔開心

搵我 我叫皓賢牙

為什麼

放唔低嘅愛情好煩惱

你放咗幾耐

散咗到依家都未放過

幾耐啦？ 仲有冇聯絡呀

大約一年 有
唔想自爆太多

唔問啦 問夠了

我腦入面有感性小姐同理性先生

我叫理性先生出黎治下你

唔知你故事係點 不過每個人都係獨立體 瀟瀟灑灑離開可能會舒服啲

仲未做到

我要女

唔怕當人水泡咩

做緊啦

辛苦嗎

好開心 妳秒回我

你需要我我就係到

雖然我只懂鳩up

淫娃蕩婦 做乜突然咁好

我本性善良

見妳咁慘幫妳推下po

讓我下沈～～

跳樓啦

歌詞？

咩事

妖

撞鬼呀
叉電

叉緊

1001咗點算 妳應該唔會用呢個戇鳩名開po

唔傾囉

感性小姐黎緊

唔好唔要我
妳開po啦

用依個名開po

為咗你 我開

真係好撚柒 好想知妳為咗覆乜po改呢個名

摸住男朋友碌鳩訓覺.............

妳唔係散咗咩

派下膠鳩up下都好

一陣留返個1001比妳

你是最好的

等妳開4